有無人女朋友無脾氣？

點撚都唔嬲
出街遲到無所謂
平時要佢就我呢樣果樣，都笑笑口
叫佢去邊度佢都無怨言跟埋黎
好好玩

等帽帶

通常呢啲人積埋積埋
臨分手爆你一鑊金

無可能

無得分喇哈

你條女一定好撚豬

佢好聽我話，好就我，對我好好
可惜已經過去

我覺得ok 又瘦底

無人係無脾氣
分別係有人一嬲就講
有人嬲完屈住屈住 嬲到第十次一野大爆發

就結婚

一定係肥婆黎

我，因為無女朋友

咁你就錯曬

揾返個

承你貴言

要揾個就曬你既

我，日本妹EQ好高

日本妹正

佛系

你女友都正 正，大家咁話

樓主小心啲
同我個ex一樣，將啲唔開心收收埋埋，去到一個點就直接分手

無唔開心 佛系

一定係你太過火

若然未報，時辰未到

其實我都覺我對條女太好

同路人
分前完全無先兆
佢一下情緒爆發就返唔到轉頭

樓主課金課左幾錢？

唔打手機game，覺得手機game好on9

咁就對人好啲啦

好

恭喜🎊

不安 同我個個一樣
我成日怕無閙交既關係

證明你哋夾得來

唔中意你咪無脾氣lor

唔嬲即係佢都唔太著緊你

我女朋友就係咁
不過又唔可以話完全無脾氣既 只係已經好就得我
平時去邊到拍拖/食飯都無咩所謂
有咩諗唔到節目周圍鳩fing下佢都無問題

好危險

無

有嘅...一開頭個時囉...

咁似我右手啲性格

有比較果時你就收得皮啦

多謝

我好享受

我都覺

哈哈傻啦，唔鍾意會一齊十年？

佢對我好到我自己都內疚

做咩姐你

邊有可能有人係無脾氣 遲早爆你一獲就知